講唔聽既長短裙

現場好多女仔著長裙短裙，係咪以為和理非就唔洗比人拉？

真係講到口臭

有咩

有，條裙長到落小腿都唔知佢點跑

同埋可能勇武退場,今日女手足同街坊look比例大增